# fo

- Terms
  - 法 ~ 一切法 = 有为法 + 无为法
    - 法: 我们可以感受到的周围的一切事物 + 按照其产生的原因 是否由「因缘/和合造作」而产生的
    - 有为法 = 由因缘产生的事物		= 无常「∵因缘=存在生/住/异/灭 ∴因缘没了 其产生的事物也就没了」
    - 无为法 = 不由因缘产生的事物 	= 涅槃
  - 破除我执 => 无我
    - 我执 = 人们内心执着/根深蒂固的认为有一个"我"存在 即我可利用[自我意识][支配/主宰]事情
    - 无我अनात्मन् = 人无我 + 法无我
      - 人无我 自我意识是诸大元素在某种因缘之下产生的 ∵ 
  - 三法印 -【诸行无常 诸法无我 涅槃寂静】-【佛的public-key 负责验证】
    - 诸法无我: 我=自主意识/主宰力=不是永恒的 而是事物共同作用的因缘的成果
    - 
    - [一切法=有为法+无为法]都要[无我/破除我执]才可以得到? 
